曼聯傳奇力撐簡尼：他是最誠實的人

根據天空體育的報導，前熱刺前鋒賴斯-里奧費迪南近日表示，簡尼是他見過最誠實的球員。

在對陣史篤城的賽後，英超官方將熱刺的第2粒入球改判給簡尼，簡尼同時也堅稱他的確碰到了皮球。

在接受採訪時，賴斯-里奧費迪南表示：「我認為作為一名中鋒，哪怕只是頭髮碰到了，也會認為球是我進的。我和簡尼一起工作過，我瞭解簡尼，他是我在足球界見過的最誠實的人。如果他說碰到了，那就一定是碰到了。」

「他出現在了那個位置，他說是他碰到的，因此我相信他的確碰到了。」

這粒入球幫助簡尼縮小了與沙拿的差距，熱刺前鋒仍有機會爭奪今季英超金靴，里奧費迪南表示：「我不認為金靴之爭結束了，簡尼知道他一場也許能進2-3球。他相信他可以追逐金靴，他還可以入球，我認為他有可能實現金靴三連冠。」

「但沙拿這賽季太完美了，他也值得這個獎項，在英超入球是很困難的事情。」

賴斯-里奧費迪南表示：「我認為作為一名中鋒，哪怕只是頭髮碰到了，也會認為球是我進的。我和簡尼一起工作過，我瞭解簡尼，他是我在足球界見過的最誠實的人。如果他說碰到了，那就一定是碰到了。」

魔性

Klaim go man u la diu

曼聯傳奇？

前熱刺前鋒=曼聯傳奇

曼聯傳奇個啊叔

qpr 傳奇個啊叔添

go mu la diu

我信kane呀，不過d人大多數係笑佢用個女發誓on9啫

between，仲以為講緊大猩猩kahn